親戚又要介紹女仔俾我 真係好驚

即時起雞皮 第一反應係唔知點去面對 我好驚真心唔識點反應 上次果個女仔實在太高階 對方大學畢業又係高人工果類 一聽就知無可能所以我就無去應佢 今次又介紹多一個俾我 係打工妹
但我真心覺得自己唔會有未來既可能性 無錢無學識 講野詞不達意俾要返份垃圾文員 廢到爛左 唔係講笑 人際方面是0 真係窮到無朋友 但老豆老母又好恨解決我既未來 希望抱孫什麼的希望 唉 我唔敢話俾佢地知自己身家得返唔夠七萬

今年三十歲

樓下係GAY佬